連加特：普巴係曼聯領袖

【Now Sports】雖然普巴常被批評自私，但曼聯隊友連加特仍然認為對方是領袖的材料。

普巴（Paul Pogba）在2016年夏天以當時最高轉會費8900萬鎊，從祖雲達斯回歸曼聯，被認為將會成為領袖，帶領紅魔重返高峰。可惜，他未能踢出身價，表現受炮轟之餘亦有離心。

從小便於青年軍合作的連加特（Jesse Lingard）說：「我跟普巴一起成長。很年輕的時候，你已經看到你的技術有多出色。現在，他贏得世界盃等多個冠軍，成為了非常全面、完整的球員。」

雖然普巴不時被攻擊自我及沒有責任心，但連加特認為：「他十分謙虛，而且經常於更衣室保持正面，鼓勵失意的隊友。他已經負上了很多責任，成為了球隊的領袖。」

圖片來源 : ©AFP

佢似係真係天生領袖而唔係爭住做嗰種